Muse新歌： Thought Contagion

不過不失啦

佢地唔知想點

條riff ok，有classical味，但其他部分好hea, 求其整啲電音就算，verse好似rap又唔係rap緊咁。其實佢地諗唔到有咩好玩就唔好咁執著玩新野啦，玩edm好俗氣。好似以前咁撈多d classical入去咪幾好。

去到second law都仲ok, 上一隻碟真係無乜點聽

屌，點解依家d band 咁鍾意學人整電音，搞到唔湯唔水咁，人地Foo Fighters 首Run 幾撚正就係因為佢keep 到自己spirit， 相反muse 就愈黎愈迷失，依家d 質素同plug in baby 果期真係差九仗遠

唔撚係掛
最差一定係2nd law
Drones算係咁

真心唔想佢地走去玩電音

Drones算幾好啦啩
反而覺得奧運首survival麻麻

對上個首dig down 已經好垃圾 以為下首會好啲
點知....

Madness 2nd

2nd law試新風格有幾首都ok
Drones想玩返舊時曲風但又唔夠舊時正

Madnes 算幾正la

btw 留個名聽日聽

只因為佢地以前嘅歌太高質，先會令到人對佢地有期望

黎緊呢隻有機會差過隻T2L

係咪已經作唔到好旋律？

睇完YouTube recommend呢條片

咪埋眼同聽宜家既muse冇咩分別

比左個正評for foo fighters

近幾隻碟都冇零幾年個幾隻好

一開始我以為條片鳩既
點知仲有驚喜過開muse d mv

剩係origin of symmetry 同absolution都唔知loop左幾多次
而家,我都係得返live bootleg個d

以前喺屋企睇佢地YouTube d live覺得好正 宜家都好少聽 仲記得嗰時係聽time is running out之後開始聽佢地

上一隻碟大體上都係hard rock，好似退步玩返啲舊嘢咁，反而 second law算係有啲驚喜，啲classical edm撈得幾好聽, 仲有隻五拍animals